有冇人有牙肉萎縮問題?

是咁的, 小弟刷牙刷得好大力, 牙醫話刷到牙肉萎縮左,
叫我刷細力d 同唔好刷咁耐
雖然d 牙重係好實淨, 但係始終唔係咁好睇

我上網查過, 中醫話可以透過調理生返出黎, 西醫就話只可以靠手術攞第二忽肉出黎補返,
有冇人有過相同經驗? 整左幾錢到?

我都想知 箍完縮咗好多

我都有 唔知算唔算嚴重...
黎緊會去睇牙洗牙 有無人知會唔會整鬆啲牙

縮到見到牙腳? 我d 犬齒而家勁撚長好似漫畫人物咁

我早兩個月睇過, 可能佢手勢好, 冇鬆到,
不過就撩到我成口都係血, 浪口浪左勁耐先冇

鋼刷咩
小弟老母都係咁
植唔到種唔到牙
跟本上真係等死

我刷到冇左牙肉搞到食凍野會過敏

中醫就算吧啦

敏感呢樣野就一時時, 有時冬天刷牙會好痺, 但平時食凍野冇問題

試完中,唔得咪西

我都有，根本無辨法，刷既力度慣左。
我下排牙都縮得幾勁，變到d牙睇起上黎有d長

有 搞到箍完牙都有個窿係度
大家真係勤d刷牙

利申:好鍾意用較硬身嘅牙刷

牙肉生唔返，要靠手術
一定要用軟毛牙刷細細力刷牙同牙肉邊
牙肉萎縮係因為牙周病，刷牙大力只係會影響好少，建議搵專科做牙齒深層清潔，靠普通洗牙係唔會洗得乾淨

我今晚買返支軟毛牙刷黎刷先

留名
廿歲仔已經驚啲牙有事

上網一查
中醫處理呢d問題都係從症狀著手
例如牙血個d
其實同睇其他病無咩分別，都係正常把脈開藥
留意下有咩具體症狀啦

牙肉唔識自己再生

唔會再生, 惟有細力d刷。
係咪同時間有敏感牙齒?

補充返牙周病資料，細菌喺牙肉邊入咗去牙骨（非牙腳），侵蝕牙骨令牙肉水平降低，牙齒唔穩固，如果你想做手術補返啲肉，唔清走細菌源頭，補完嘅牙肉只會繼續縮落去，嘥晒啲手術費

長氣少少，普通牙科只會幫你洗牙，睇牙周專科會教埋你刷牙甚至用牙縫刷/牙線，正確刷牙方法係最有效控制牙周病，希望幫到你

但係我洗完啲牙又真係冇縮啦喎
不過個牙醫話冇得補番

但我d 牙好穩陣，牙醫都冇話我有牙周病喎

咁你應該係早期